PSN 個會藉係跟機定account?

如果我喺1機仲有10個月會藉先到期，去到2機係唔係只要login 返個account, 果10個月仲喺度? 定要買過? 果10個月就留左喺1機?

跟acc

想問問，買左佢個優惠12+3 之後點先用到?佢話我個電子錢包多左$268， 本身果個會藉仲未到期既，10月先到，咁佢係唔係10月之後就自動加上去?

要而家買

我買左，咁之後要點做? Sorry, PS 新手

應該用左啦

開PS4
有個PSN Plus會藉
入去望下係咪加咗15個月

ac呀

謝謝各位